民主黨終於實現到民主中國

大灣區可以投票立法會

泛民主派 可以代表我

一齊玩「一生人一次 (投票)」

北上拉票

終於可以係天安門投票